# JOBLIST BIMBINGAN #5
## Anggota Kelompok - Tugas

1. Ahmad Muzakkhy - Membuat Progress Bar
2. Bayu Teguh Bimantoro - Packaging and deploying + SRS BAB 5
3. Hafid Ali Rahman Wibisana - Membuat database log_history
4. Muhammad Yusril Hasriansyah - Mengatur thread
5. Tri Fuad - Mengimplementasikan Konsep PBO (Polimorfisme, Abstract dan Interface)

Salam Hormat 

***Kelompok Boolean***